兰德·保罗受益于观察到，是什么让他的父亲受人喜爱和欢迎，又是什么让他落选。 兰德·保罗的爸爸问题|奥利维亚·努兹| 2014年7月28日|每日野兽 
 其他几十名前议员和国会落选者，包括民主党和共和党，都拥有六位数的盈余。 前政客私藏1亿美元的秘密资金戴夫·莱文塔尔，公共廉洁中心| 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 格洛斯特公爵和公爵夫人以及肯特公爵和公爵夫人(令人困惑的是，也叫肯特公爵和公爵夫人)是低调的宫邻居。 宫里的恶意:乔治王子阴险的新住处|蒂娜·布朗| 2013年7月27日|每日野兽 
 十年前，苹果开始从一家默默无闻的个人电脑制造商转型为世界一流的科技巨头。 欢迎来到混乱经济，丹尼尔·格罗斯，2013年4月23日，每日野兽 
 有一段时间，他为叙利亚诗人(诺贝尔奖得主)阿多尼斯创办的刊物《Mawaqif》写评论。 Elias Khoury:今日阿拉伯小说家简介|雅各布·西尔弗曼| 2012年8月3日|每日野兽 
 第二天，甘地亲自在这一页上签名，日期也是1935年8月27日。 一个瑜伽修行者的自传|帕拉姆汉萨·约迦南达 
 五个让他想起他那张丑脸的杯子，而不是一个失败者的杯子! 《转角的王国》|康宁斯比·道森 
 他还为他们管理了雷焦和摩德纳这两个主要的隶属城市。 意大利文艺复兴:意大利文学|约翰·阿丁顿·西蒙兹 
 就在他们盯着看的时候，它迅速地往下掉，直到它刚好挂在同样坠落的小行星上。 安东尼·吉尔摩的死 
 说到庞贝古城——哎呀，这就把它列入了“失败者”之列。 《公学男孩的战书》保罗·琼斯。